返朝九晚八的你，有咩原因令你繼續落去？

如題

係窮啊，屌你個西

有人責任心重掛

利申：頂多O一個鐘，再多無得傾，除非有大野搞

係愛呀

係負擔重定唔想搵咁少？

我都認同一個鐘係極限

$$$$$$$$$$$$$$$$$

奴隸基因